要倒數睇煙花 一定係西九!

又唔洗同人迫 又有得坐草地
又少廢中廢老 又有氣氛

坐地盤？